airpods 1有冇得trade in 2

粒電用到虧晒